{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 기장역점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室別、曜日別にチェックイン/アウト時間が異なるため、予約時に選択した部屋の時間を確認する必要があります。 日曜日から金曜日までの入室時間は17:00で、退室時間は翌日12:00です。 土曜日は入室時間が18:00で、退室時間は翌日12:00です。 デラックス、プレミアム、1人用パソコン、2人用パソコン、ツイン、スイートルーム(ファミリーフルスイートルームを除く)に該当する客室はこの時間に該当します。 月曜日から日曜日までの入室時間は18:00で、退室時間は翌日11:00です。 ファミリープールスイートルームの客室はこの時間に該当します。 1人追加する場合、10,000ウォンの追加費用が発生し、客室は禁煙室です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームのような場合には、実際の入室人数を確認する必要があります。 1人追加時には追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルポリシーは提携店の規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室処理が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約全客室の特典として、全客室にある65インチ画面を使用して映画館の雰囲気のテレビ視聴が楽しめます。 全客室ではネットフリックスを視聴でき、店内にはC-SPACE24コンビニがあり、ホテルを離れずに利用できます。 1階のロビーにはリラックスできるカフェテリアがあり、ビジネスやリラックスができます。 1階ロビーには共用洗濯機と乾燥機があり無料で利用でき、客室内にはスタイラーできれいに退室できます。 (ただし、デラックスルームは除く)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室別、曜日別のチェックイン/アウト時間は何時ですか？",
            "answer": "デラックス、プレミアム、1人用パソコン、2人用パソコン、ツイン、スイートルーム(ファミリーフルスイートルームを除く)に該当する客室のチェックイン時間は18:00です。月曜日から日曜日までの退室時間は11:00です。ファミリープールスイートルームのチェックイン時間は18:00で、退室時間は翌日11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/アウト時間は週のどの日によって変わりますか？",
            "answer": "日曜日から金曜日までの入室時間は17:00で、退室時間は翌日12:00です。土曜日は入室時間が18:00で、退室時間は翌日12:00です。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加する場合は10,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、実際の入室人数を確認する必要があります。1人追加する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは提携店の規定によって異なります。退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合もあります。キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室処理が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうすればよいですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約した全客室には、65インチの画面があり、映画館の雰囲気でテレビ視聴が楽しめます。また、全客室でネットフリックスを視聴でき、ホテル内にはC-SPACE24コンビニがあり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "1階のロビーにはリラックスできるカフェテリアがあり、ビジネスやリラックスに利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "1階のロビーには共用洗濯機と乾燥機があり、無料で利用できます。客室内にはスタイラーできれいに退室できますが、デラックスルームは除きます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 734,
        "QA": 900
    }
}